無病無痛 出街都要坐動物車既寵物 究竟係做咩事

純討論

你無病無痛 出街都要坐車啦
你同狗有撚分別咩

唔係香港咁多人驚動物，洗鬼坐bb車咩